hkcc sem3(社會科學)以下科目有咩老師好推介?

今個sem好重要,望大家推薦

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?